認真，想問點樣搞粒白色珍珠出來

有時feel到個陣味，肯定係度，但唔知咩位，想清佢出來
有無巴絲有教學

這就是我們的白色珍珠

摔碎佢 再用飲管/廿蚊紙捲埋吸入鼻

鏡 電筒 棉花棒

只係低手做法

高手用脷 探勘所有凹位
控制側腔肌肉
擠壓出白色珍珠